［集思廣益］機埸撚入 關於取消航班

機場取消航班有無指引？
我覺得人數多當然最好
我地要繼續做
有無其他野可以再令到機場癱瘓？

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

團結 有勇有謀

最後
黑 警 死 全 家

政府嘅嘢仲邊有指引
話取消就取消㗎喇
你望下警察通例